公屋窮撚的宵夜

人生苦悶飲罐啤酒打下機

火前留名

印尼撈麵先叫合格

公屋好住

公屋上網快

made in china 的

我都有玩

This is not siuyeh

聽朝開埋公屋窮撚的早餐？

煎八爪魚腸仔送酒

屌睇完呢個comment好撚肚餓
想block

記得點少少Mayo食

仲係唔夠最難電腦打
見人地塔封好勁

有花生但好飽唔想食

平時好少食早餐

我都係飲呢隻，最近好似做緊特價

無錯

早餐呢

日日午餐/晚餐都食咁嘅夜，窮真係好可怕

公屋上網平d

唔倒落鐵兜飲？

La~la~ lalala~la~
La~la~lalala~la~